李傲然：退出參選九西選區

【退出．成全大局 團結．議會過半】

本人 李傲然 現階段將不會參選來屆2020香港特區立法會九龍西選區選舉。

過去數個月香港處於社會政治動盪的大時代，未來九月若然仍有立法會選舉時，必然會再牽起戰幔，民主陣營的每一位都必然要團結一致。本人在過去參與多次協調會議時重申，必需要有共同綱領，令港人明白議會過半的要義，向極權政府全力反抗，在議會戰線傾盡全力阻擋暴政的橫行。

過去兩次協調會議中，民主派在九龍西選區的協調原則大致已經有所共識，大家都認同以全力抵制不義政權的方向下進行，本人作為在九龍西首位要求35+議會過半後必然有共同綱領的主張，對今日的成果樂見其成。

然而近十五隊名單下，為免最終令保皇黨得利，細心考慮後現階段決定會退出，來屆不會以名單第一位參與立法會九龍西選區選舉，但一定會在不同的崗位努力協助不同同路人，希望可以成全選舉後最多民主派名單能夠進入議會的歷史使命，展示民意、向暴政說不。在此亦希望各位朋友支持和理解本人的決定。

同路人，加油。
光復香港，時代革命。

李傲然
2020年5月3日

狙擊完Sam Hui未呀on9仔？

感謝但請確保每區最少一個本土派

後生仔日後大把世界
以退為進

支持團結